% -*- coding:iso-2022-jp -*-
% furikana.sty by Shinsaku Fujita 2000/01/22 (v1.02)
% furikana.sty by Shinsaku Fujita 1998/08/21 (v1.01)
% furikana.sty by Shinsaku Fujita 1995/07/18 (v1.00)
% Copyright (C) 1995, 1998, 2000 by Shinsaku Fujita, 
% All rights reserved. 
%
%  $B2#AH$_$N%k%S$r<+F0E*$KAH$`$?$a$N%^%/%m$G$9!%(B
%
%  $B:n@.<T(B: $BF#EDbC:n(B
%          fujitas@chem.kit.ac.jp
%
%   $BF#EDbC:nCx!V(B\LaTeX$BK\$E$/$j$NH,jM!W=j:\(B
%
%
%  \kana[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-4 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%              0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F6QEy3d(B
%              1 $B86B'(B1 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EYBg(B)
%              2 $B86B'(B2 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EY>.(B)
%              3 $B86B'(B3 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~$J$7(B
%              4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
%  \Kana[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B1,$B?FJ8;z(B2,...}{$B%k%S(B1,$B%k%S(B2,...}
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-4 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%              0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F6QEy3d(B
%              1 $B86B'(B1 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EYBg(B)
%              2 $B86B'(B2 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EY>.(B)
%              3 $B86B'(B3 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~$J$7(B
%              4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B1,...> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B ($B%k%S$HBP1~$5$;$FNs5s(B
%     <$B%k%S(B1,...> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
% \KANA{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%     <$B@5L#I}(B> $B=PMh>e$,$C$?%k%SIU$-J8;z$NI}(B ($BHs4YF~ItJ,(B)
%     <$BH"I}(B> $BH"I}(B($B6QEy3d$K1d$P$9$Y$-I}(B)
%     <$B%k%SI}(B> $B%k%SI}(B($B6QEy3d$K1d$P$9$Y$-I}(B)
%     <$B?FJ8;z(B>   $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B>   $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
% $BJQ99(B 2000/01/22 by Shinsaku Fujita
% \let\KANA=\KANAorig $B%k%S9b$5$"$j(B
% \let\KANA=\KANAtop $B%k%S9b$5$J$7(B
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\def\j@urnalname{furikana}
%\def\versi@ndate{July 18, 1995}
%\def\versi@nno{ver1.00}
%\def\copyrighth@lder{SF} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%$B2~NIE@(B
% $BA4BN$r(B\hbox$B$GJq$s$G!"(B\kanjiskip$B$N@_Dj$,30$K5Z$P$J$$$h$&$K$7$?(B
% by Shinsaku Fujita 1998/8/18
% \rubykatuji$B$N?7@_(B
% by Shinsaku Fujita 1998/8/21
%
%\def\j@urnalname{furikana}
%\def\versi@ndate{January 21, 1998}
%\def\versi@nno{ver1.01}
%\def\copyrighth@lder{SF} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\j@urnalname{furikana}
\def\versi@ndate{August 22, 2000}
\def\versi@nno{ver1.02}
\def\copyrighth@lder{S. Fujita} % Shinsaku Fujita
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\typeout{Option Style `\j@urnalname' (\versi@nno) <\versi@ndate>\space 
[\copyrighth@lder]}
\typeout{$BF#EDbC:n!VF~Lg!&=D2#J8=q=Q!W=j:\(B}
% ********
% * $B7Y9p(B *
% ********
% $B%k%S3h;z$O!"K\J83h;z$N(B1/2$B$N$b$N$rMQ$$$k$N$,86B'$G$9!#(B
% $B86B'$r$O$:$l$k>l9g$b$J$s$H$+BP=h$G$-$k$h$&$K$7$F$"$j$^$9$,!"(B
% $B:G=i$K7Y9p$r=P$7$F$*$-$^$9!#(B
%
\setbox0=\hbox{$B4A(B}
\setbox1=\hbox{\tiny $B$"(B}
\dimen0=\wd0 \divide\dimen0 by2\relax
\dimen1=\dimen0
\advance\dimen0 by.01zw
\advance\dimen1 by-.01zw
\ifdim\wd1<\dimen1\relax
\typeout{$B%k%S$N3h;z$,>.$5$9$.$^$9!#(B}\fi
\ifdim\wd1>\dimen0\relax
\typeout{$B%k%S$N3h;z$,Bg$-$9$.$^$9!#(B}\fi
%
%
%
\let\rubykatuji=\tiny
%
% $B%k%S$H?FJ8;z$H$N4V3V(B
% $BI8=`$O(B0pt$B!#$5$i$K3+$1$?$$>l9g$O!"%W%j%"%s%V%k$GJQ99!#(B
%
\newdimen\furikanaaki
\furikanaaki=0pt
%
% \nakakintou{$BD9$5(B}{$BJ8;zNs(B}
%
%   $B6QEy3d(B ($B$?$@$7!$(B1$BJ8;z$N>l9g$OCf1{B7$($K$9$k(B)
%
\def\nakakintou#1#2{\hbox to#1{%
 \hss\kanjiskip=0pt plus 1fill minus 1fill
 \xkanjiskip=\kanjiskip #2\hss}}
%
% \KANA{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
% \KANAorig{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%    \KANAorig <--- \KANA $B2~L>(B
%    2000/1/22 by Shinsaku Fujita
%
\def\KANAorig#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#3}{\hss\@rubykatuji #5\hss}\hss}%
 \nointerlineskip%
 \kern\furikanaaki%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#2}{#4}\hss}}}}
%
% \KANAtop{$B@5L#I}(B}{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%   $B<jF0$N?6$j2>L>(B
%   $B%k%SI}$J$7(B
%   2000/1/22 by Shinsaku Fujita
%
\def\KANAtop#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \setbox6=\hbox{\nakakintou{#3}{\hss\@rubykatuji #5\hss}}%
 \setbox6=\hbox to#1{\hss\raise\dp6\hbox{\box6}\hss}%
 \hbox{\ht6=0pt\dp6=0pt\box6}%
 \nointerlineskip%
 \kern\furikanaaki%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#2}{#4}\hss}}}}
%
% $B%G%U%)%k%H$O%k%SI}$"$j(B
%
\def\kanadashioff{\let\KANA=\KANAorig}
\def\kanadashion{\let\KANA=\KANAtop}
\kanadashioff
%
%
%  \k@n@[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
%   $B%a%$%s%^%/%m(B
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-3 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%              0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F6QEy3d(B
%              1 $B86B'(B1 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EYBg(B)
%              2 $B86B'(B2 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EY>.(B)
%              3 $B86B'(B3 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~$J$7(B
%              4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B
%     <$B%k%S(B> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
\def\kana{\@ifnextchar[{\k@n@}{\k@n@[1]}}
\def\k@n@[#1]#2#3{\leavevmode%
\ifhmode\edef\@x@sf{\the\spacefactor}\fi
$B!!(B\kern-1zw%$BA43Q$N6uGr(B
\hbox{%
%$BA4BN$r?-$P$7$N@_Dj$K$7$F$*$/(B
\kanjiskip=0pt plus 1fill minus 1fill
\xkanjiskip=0pt
%
\def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
\ifx\#2\empty\else%
\ifx\#3\empty\else%
\setbox0=\hbox{#2}%
\setbox1=\hbox{\@rubykatuji #3}%
\ifcase#1 \ifdim\wd0>\wd1\relax
 \KANA{\wd0}{\wd0}{\wd0}{#2}{#3}\else
 \KANA{\wd1}{\wd1}{\wd1}{#2}{#3}\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=1 ($B86B'(B1--default)
 \ifdim\wd0<1.3zw%
  \ihonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<2.3zw%
  \ihonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<3.3zw%
  \ihonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
\else
\ifdim\wd0<4.4zw%
  \ihonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
\else
%\ifdim\wd0<5.4zw%
  \ihonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi%\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=2 ($B86B'(B2--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \iihonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \iihonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \iihonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \iihonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \iihonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=3($B86B'(B3--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \iiihonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \iiihonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \iiihonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \iiihonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \iiihonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\or%#1=4 ($B86B'(B4--option)
 \ifdim\wd0<1.3zw 
   \ivhonji{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B1$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<2.3zw 
   \ivhonjii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B2$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<3.3zw 
   \ivhonjiii{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B3$B;z(B
 \else
  \ifdim\wd0<4.4zw 
   \ivhonjiv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B4$B;z(B
  \else
   \ivhonjv{\wd0}{\wd1}{#2}{#3}%$B?FJ8;z(B5$B;z0J>e(B
\fi\fi\fi\fi
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\or%for further treatment
\fi\ifhmode\spacefactor\@x@sf\fi\fi\fi}%
\kern-1zw$B!!(B%$BA43Q$N6uGr(B
}
%
% ***************
% * $BDL>o(B[1]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \ihonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ihonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \kanjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kanjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%
\def\kanjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<1.1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
%      \ifdim\dimen0<2zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
      \ifdim\dimen0<1.95zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1 \advance\dimen1 by.5zw%
       \KANA{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-1zw%
      \KANA{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \ihonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ihonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \kanjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kananobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
 \def\kananobashii#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<.5zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z(B
   \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
  \else
  \ifdim\dimen0<1zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B2$BJ8;z(B
   \dimen1=#1 \advance\dimen1 by-.25zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
   \ifdim\dimen0<2zw%$B?FJ8;z(B2$BJ8;z!$%k%S(B1$BJ8;z(B
   \dimen1=#1 \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else %$B$J$7(B
   \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.5zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
  \fi\fi\fi}
%
% \kanjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\def\kanjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
%   \ifdim\dimen0<1.5zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B6$B;z$^$G(B)
   \ifdim\dimen0<1.45zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B6$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
       \dimen1=\dimen2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
      \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \ihonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ihonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \kanjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kananobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
\def\kananobashiii#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<.5zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B5$BJ8;z(B
   \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
  \else
  \ifdim\dimen0<1zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B4$BJ8;z(B
   \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.25zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
   \ifdim\dimen0<2zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-.5zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else %$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B2$BJ8;z0J2<(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-1zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
\fi\fi\fi}
%
% \kanjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%

\def\kanjinobashiii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B7$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<2zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B9$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
       \KANA{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%KKKK
     \else%
      \ifdim\dimen0<3zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B11$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-1zw%
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
       \KANA{\dimen1}{\dimen2}{#2}{#3}{#4}%KKKK
      \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
      \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \ihonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ihonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \kanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \kananobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jD9$$(B
%
 \def\kananobashiv#1#2#3#4{%
  \dimen0=#1\relax \advance\dimen0 by-#2\relax
  \ifdim\dimen0<1zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B8, 7$BJ8;z(B
   \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
  \else
  \ifdim\dimen0<2zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B6$BJ8;z(B
   \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by.5zw
   \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else 
   \ifdim\dimen0<3zw%$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B5, 4$BJ8;z(B
    \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by1zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
   \else %$B?FJ8;z(B3$BJ8;z!$%k%S(B3$BJ8;z0J2<(B
    \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by-1.5zw
    \KANA{#1}{#1}{\dimen1}{#3}{#4}%
  \fi\fi\fi}
%
% \kanjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
 \def\kanjinobashiv#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B9$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
     \ifdim\dimen0<1.5zw%$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B10$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by.5zw
       \dimen2=\dimen1\relax \advance\dimen2 by.5zw
       \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<2zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B11$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%
      \ifdim\dimen0<3zw%$BK\J8A08eFsJ,H>%"%-(B($B%k%SLs(B12$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1.5zw%
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
      \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \fi\fi\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \ihonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\ihonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \kanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[2]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \iihonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iihonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \Kanjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \Kanjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\def\Kanjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<.5zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B2$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
%     \ifdim\dimen0<1zw%$BK\J8A08eH,J,%"%-(B($B%k%SLs(B3$B;z$^$G(B)
     \ifdim\dimen0<.95zw%$BK\J8A08eH,J,%"%-(B($B%k%SLs(B3$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1 \advance\dimen1 by.25zw
       \KANA{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
      \else%$B%k%SN>B5$K;MJ,4YF~(B
       \dimen1=#2 \advance\dimen1 by-.5zw%
      \KANA{\dimen1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \iihonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iihonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \Kanjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
% \Kanjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\def\Kanjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
%   \ifdim\dimen0<1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
   \ifdim\dimen0<.95zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-.5zw%
      \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \iihonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iihonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \Kanjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \Kanjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\let\Kanjinobashiii=\Kanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \iihonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iihonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \Kanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \Kanjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\Kanjinobashiv=\Kanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \iihonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\iihonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \Kanjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[3]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \iiihonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiihonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KAnjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
\def\KAnjinobashi#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
%   \ifdim\dimen0<.5zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B2$B;z$^$G(B)
   \ifdim\dimen0<.45zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B2$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%%$BA08eJ84YF~$J$7(B
       \KANA{#2}{#1}{#2}{#3}{#4}%
\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \iiihonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiihonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KAnjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
 \def\KAnjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
%   \ifdim\dimen0<.5zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
   \ifdim\dimen0<.45zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B4$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
    \ifdim\dimen0<1zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-.5zw%
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \else%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
       \dimen1=#2\relax \advance\dimen1 by-1zw%
      \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
\fi\fi}
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \iiihonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiihonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KAnjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B
%
\let\KAnjinobashiii=\KAnjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \iiihonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\iiihonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KAnjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KAnjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\KAnjinobashiv=\KAnjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \iiihonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\iiihonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KAnjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% ***************
% * $BFC<l(B[4]$B=hM}(B *
% ***************
%
% $B?FJ8;z(B1$BJ8;z(B
%
% \ivhonji{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivhonji#1#2#3#4{%
 %$B?FJ8;z(B1$B;z(B
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \KANA{#1}{#1}{#1}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KANjinobashi{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KANjinobashi (1$BJ8;z(B)
%
%$B!!!!?FJ8;z(B1$BJ8;z$G!"%k%S$,D9$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\let\KANjinobashi=\Kanjinobashi
%
% $B?FJ8;z(B2$BJ8;z(B
%
% \ivhonjii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivhonjii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KANjinobashii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KANjinobashii (2$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B2$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
%
 \def\KANjinobashii#1#2#3#4{%
   \dimen0=#2\relax \advance\dimen0 by-#1\relax%$B?FJ8;z$H%k%S$N:9$GH=CG(B
   \ifdim\dimen0<0.9zw%$B5M$aAH$_(B ($B%k%SLs(B5$B;z$^$G(B)
       \KANA{#1}{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else%
     \ifdim\dimen0<1.5zw%$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B($B%k%SLs(B6$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by.5zw
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<2zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B7$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%
      \ifdim\dimen0<3zw%$BK\J8A08eFsJ,%"%-(B($B%k%SLs(B7$B;z$^$G(B)
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1.5zw%
       \KANA{#2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
     \else%$B%k%SN>B5$KFsJ,4YF~(B
       \dimen1=#1\relax \advance\dimen1 by1zw%
       \dimen2=#2\relax \advance\dimen2 by-1zw%
      \KANA{\dimen2}{\dimen1}{#2}{#3}{#4}%
    \fi\fi\fi\fi}
%
%
% $B?FJ8;z(B3$BJ8;z(B
%
% \ivhonjiii{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivhonjiii#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KANjinobashiii{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KANjinobashiii (3$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B3$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%    ($B86B'(B)$BK\J8A08e;MJ,%"%-(B
%
\let\KANjinobashiii=\Kanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B4$BJ8;z(B
%
% \ivhonjiv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
\def\ivhonjiv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KANjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%
% \KANjinobashiv (4$BJ8;z(B)
%$B!!!!?FJ8;z(B4$BJ8;z$G!"?FJ8;z$,%k%S$h$jC;$$(B
%
\let\KANjinobashiv=\Kanjinobashii
%
% $B?FJ8;z(B5$BJ8;z(B
%
% \ivhonjv{$BH"I}(B}{$B%k%SI}(B}{$B?FJ8;z(B}{$B%k%S(B}
%
% $BBeMQ(B
%
\def\ivhonjv#1#2#3#4{%
   \ifdim#1>#2\relax%
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,D9$$(B
    \kananobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \else
   %$B?FJ8;z$N$[$&$,C;$$(B
    \KANjinobashiv{#1}{#2}{#3}{#4}%
   \fi}
%%%%%%%%%%%%%
%
%  \Kana[$B86B'(B]{$B?FJ8;z(B1,$B?FJ8;z(B2,...}{$B%k%S(B1,$B%k%S(B2,...}
%  
%     <$B86B'(B> $B%*%W%7%g%s(B0-3 ($B>JN,;~$O(B1)$B$r;XDj(B
%              0 $B?FJ8;z$H%k%S$ND9$$$[$&$K$"$o$;$F6QEy3d(B
%              1 $B86B'(B1 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EYBg(B)
%              2 $B86B'(B2 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~(B($B4YF~EY>.(B)
%              3 $B86B'(B3 $B%k%S$,D9$$$H$-$KN>C<$KA08e$NJ8$r4YF~$J$7(B
%              4 $B86B'(B4 $B%k%S$,D9$$$H$-$NNc30!!(Bex. $B9lDE(B ($B$H$I$m$-$N$D(B)
%     <$B?FJ8;z(B1,...> $B%Y%?$G4A;z$r;XDj(B ($B%k%S$HBP1~$5$;$FNs5s(B
%     <$B%k%S(B1,...> $B%Y%?$G$U$j$,$J$r;XDj(B
%
\newcount\TestCnt
\newcount\TestCNT
\def\Kana{\@ifnextchar[{\@Kana}{\@Kana[1]}}
\def\@Kana[#1]#2#3{\leavevmode\TestCnt=\z@
\@for\member:=#2\do{\advance\TestCnt\@ne\TestCNT=\z@
\@for\Member:=#3\do{\advance\TestCNT\@ne
\ifnum\TestCnt=\TestCNT\relax%
\k@n@[#1]{\member}{\Member}\fi}}}
%
% $B%k%S$N9TKvB7$((B
% 2000/02/11 by Shinsaku Fujita
% $B%k%S$N9b$5$J$7(B
\def\KANAmatubi#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \setbox6=\hbox{\nakakintou{#3}{\hss\@rubykatuji #5\hss}}%
 \setbox6=\hbox to#1{\hss\raise\dp6\hbox{\box6}}%
 \hbox{\ht6=0pt\dp6=0pt\box6}%$B%k%S$N9b$5$J$7(B
% \hbox{\box6}%$B%k%S$N9b$5$N$=$N$^$^$K$9$k$H$-(B
 \nointerlineskip%
 \kern\furikanaaki%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#2}{#4}}}}}
% $B%k%S$N9TKvB7$((B
% 2000/02/11 by Shinsaku Fujita
% $B%k%S$N9b$5$"$j(B
\def\KANAorigmatubi#1#2#3#4#5{%
 \def\@rubykatuji{\rubykatuji}%
 \hbox to#1{\vbox{%
 \setbox6=\hbox{\nakakintou{#3}{\hss\@rubykatuji #5\hss}}%
 \setbox6=\hbox to#1{\hss\raise\dp6\hbox{\box6}}%
% \hbox{\ht6=0pt\dp6=0pt\box6}%$B%k%S$N9b$5$J$7(B
 \hbox{\box6}%$B%k%S$N9b$5$N$=$N$^$^$K$9$k$H$-(B
 \nointerlineskip%
 \kern\furikanaaki%
 \hbox to#1{\hss\nakakintou{#2}{#4}}}}}
\endinput

